強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區 (10)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

壹芊靈壹

助攻變入波 屌

啲手指有冇少到

lm

慢咗

助攻

手指

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔用手指打字，都可以用腳趾打字

818維園不見不散

自己交波俾自己

搞咩我上個PO咁多負皮

因為係老強巴~

唔係我 p牌比唔到正負

應該有人覺得依啲時候仲開吹水po 唔好掛

點樣copy返上個post啲野黎覆

好難唔吹水減壓

牙禿經典入球

編輯引用？

全部一次過copy

引用回覆跟住編輯引用

長知識了

新po

兩邊閘俾人女女女

搞緊gay

唔知呢,幾個留言都有粒負皮,明明講D野好正常

會唔會突登入黎負皮D留言咁好閒情

可能你黑人僧

睇怕都係

沖個涼先

腐皮減壓

以此內容建立新主題 然後直接將堆嘢 Copy 過黎 都得

負皮我會減多D?

點知佢

New zeland絲 唔好暗爽 上水覆人啦

碌下碌下見到兩個留言都有粒負皮好慘

咁橙都有

對唔住大佬 我唔記得咗自己tg咩名

唔緊要

哇盲腸巴撮合了一對

琴晚我地仲屌緊佢

係咪勁呢 可惜冇人肯願意同我而個毒撚

大個仔了

只係升咗1呢姐

有明顯進步

1呢都好啊

佛系尋找啦
有冇都好
自己最重要

Same 不過我照寫

利申 故事有面嘅我 姐係主角 個名係假嘅

又一自爆 準備升天

持觀望態度 起身就去睇
唔好del文呀盲腸仔

唔會 但係講出嚟好羞恥 因為唔係真人真事而係ff文

人人都會FF 人之常情有咩好羞恥

可以試下將幻想變成現實

大力支持

會架啦 應成咗你哋嘛

去馬喇

瞓先
聽日維園見

聽日見

維園不見不散

早抖

早抖蟹柳巴

[member]你唔明啲人做兵[/member]

又一錯字

可能我講野太老餅太長氣

鏝和波呀

希望有一日我都會明

好老餅咩

鮑魚巴做咩成日得個公仔，一齊傾下計嘛

會既

唔知呢,好似好語重心長咁

還好啦

廢老係咁

廿巴今日唔係到既

係喎 生果巴呢

不甘心 明明不開心

終於上水

頭先出文

Ipad絲

差D心臟病發

出文咪出文,喊乜鬼

杰少可唔可以唱首 亂世巨星嚟聽下

鏝都和波

舉手巴坐咗成日冷版
等佢抖下

又靠 var

打到眼殘頭先嗰篇千幾字

我條link死咗

啱啱成功製造一對 希望成功

吒叱風雲我任意闖

冇睇幾比幾

幾時到你

人哋肯受先得架

我熱成功守死鏝
英超冠軍指日可待

今年曼聯有機

2-2
var

抖下囉

掛住你哋 蒲個頭

萬眾仰望

睇返數據 鏝31射

以前成日聽

31射？屌啊

你下流賤格,露出半個龜頭

你唔係有ipad架咩 平胸冇人𥄫你條仔唔會嬲

翻天覆地我定我寫自我的法律

31射10中入2球
熱狗3射2中 都係入2球

lloris

單身

賞花賞月賞秋香

我剩係識依幾句

呢首歌襯你

搵返個囉

唔知 levy 比咗幾多錢 fa

你估食飯咁易咩

有感情台變波台

襯你啊杰少

白卡佬

較剪腳夾爆你個頭

我哋多元化㗎嘛

女追男易過男追女 唔係咩

我唔識足球，淨識排球

首先你都要個樣ok

好似你話齋,咁易搵咩

有時又飲食台

男自信好吸引到女仔 好似係

其實係咪人大咗 搵返個伴侶好難

男靚仔仲吸添

毒撚最忌有自信

屌冇自信仲衰

人大左就多左好多野要顧慮,唔似得以前簡簡單單快樂

兩睇啦

我係咪可以跳落去喇 水又唔得 火又唔得

我想要女啊

我係言仔

唔好自滿,又唔好自卑,咁咪係

睇返周星馳啲戲 其實都幾好笑

又係咁乖啦,依家有兩個係到

好難做到

唔到我哋羨慕

你唔係好靚仔㗎咩？
圖please

夠冇里頭

你唔係話自己好靚仔咩

講係咁講

要謙卑唔好自卑

做咩

圖定lm

仲唔係靚仔

多D自我反省,唔好郁D就自我膨漲,謙卑少少

google search tvb古天樂

男校

想抄人牌就俾少少信心出嚟啦

無女

呢度啲巴打靚仔好多

男女校

個個都啫住靚仔大仆街

我男女校 唉

善長人翁原來是你

收聲啦樓豬

仲多藉口過樓豬

希望到時 唔洗再靠ff文 自我安慰

我唔係

唔知點解會咁

咪係

得閒做下善事

鮑魚巴好似腦退化咁,得返有女同冇女

唔好咁做返正經嘢先

係啊 好耐無拍拖

男校個D就呻男校,女校個D又呻女校,依家男女校都呻,好快冇學校可以讀

有咩正經嘢

我都做先
魏進星 100

抄牌

搵KimBB啲相嚟打J

行開幾個鐘又一個Po

唔好諗住可以抬高自己

人係咁

我諗唔洗點解釋啦

呢個鐘數有咩牌抄

隔離飯香

咁都比你發現

做乜鬼變咗相體Po

一上水就玩呢啲

冇拍過咁點算

呢張而家都係每個po必po

你做?

3秒搞掂 提子嗎

廿仔

未抄過牌

強哥

而個鐘數

加油大家一齊溝女

去邊嚟呀頭先

係人哋抄你

有圖正皮

咁又係

mk

記得幫推

男女合校，分男女上堂完美

男校去女校接放學囉

黑鬼嚟

你估我11sir咩夜媽媽有學生妹搵

太天真了

接受現實啦
男校咪男校 女校咪女校 一樣有joint school
男女校咪男女校 一樣會有一堆男仔 一堆女仔

你唔會明

荃灣有女校 又自爆多次

世界級球星嚟

死nigga

Kim點樣識嘅先

@安祖

毒撚點會唔明

飲杯先啦

跨區接放學唔係要教呀

等緊

好

難啲

nigga跑得快
我愛nigga

我一放學就衝返屋企

你愛nigga咁你要adebayor啦

男子部,女子部好似監獄學園咁

飲完又要行開一陣

一早應該要咁

離開學校成街都係啦

踢個波都好過一放學衝返屋企

唔係運動人

只限我利球員

lovern

飲啦毒撚

世一中堅

所以咪接受現實算啦

重做緊WEB?

唔運動學人溝女
睇下樓豬幾多女

送mustafi比你

重要一早咁嚴重好在讀完書好耐姐

唔鐘意做運動

我以前都係9衝返歸打機

敬你

拿講還講

做乜送自己上門

不過都係your face your fate

煮飯呀
又8點

已經凖備好跳落去

唔自己跳出現有圈子,點擴大個圈子呢

去gym跑下步識女

識化妝咪得

溝女鍾唔鍾意?

去i-one打機

全部都會大過我

溝下仔都好

無貼相

男仔化妝

冇又點溝

我叫Dani Ceballos唔好叫錯

不了

咪巴士嗰個囉

屌如果唔係點解啲㗎仔咁正

借返嚟架咋

知架喇

飲

幾時去馬啫

我不偽韓偽日 只想做這自己

開學先得

今日食咩

下年就買斷

都冇,同我打個D全網友,返歸打平D

都要包裝下自己少少

人哋連建議售價都唔肯放入借約
仲話買斷

記得準時返學

得閒無事可以去遊下車河

架仔唔點化妝嫁WO,係搞個頭韓先7

新santi carzola

我睇開個啲會化 不過架仔識搞頭係真 好正

有塊西冷

拖舟都唔鐘意佢
唔好炒就得

現場睇佢腳下功夫真係J到

winning

我已經係fifa

加速版iniesta

你睇個D係藝人姐?佢地D頭出街前要搞好耐

winning eleven 8

點食

fifa係而家啫

我都係

fifa好玩啲嘅

fifa09到依家

其實一開始WINNING多人玩D,但係幾年前個版做衰左之後個個轉哂去FIFA

唔地下又唔出名嘅偶像仔

屌 最後變左同班fd講心事

不過交波冇iniesta咁勁
夠J㗎喇咁勁點會嚟呢啲二線隊

老餅

煎嚟食囉

真係老野嘅見證嚟

咁呢個係事實嚟嘅
不過係回憶

沖涼先

都係10年姐

以前同個好朋友一齊玩
而加已經冇聯絡lu

咁fifa同winning而家真係冇得比

講心事都唔飲酒

突然想咬月餅

依D唔掂,太夾硬做美型,望左眼即X左

經典game之一

講心事都唔飲酒?成班剩係食花生?

我都等緊我要女啊啊啊啊啊

今次食幾多成

要唔要浸溫泉?

約返出嚟打返場

winning等摺

但我好呢味 西野七瀨個大佬都好正

shit

有咩療效

佢去咗澳洲讀書

有得買啦

lm買咗 不過未拎

識人有75折
真係買咗未拎

3成

鮑魚巴好似覆讀機咁

唔識好耐冇接觸明星

屌不過宜家乜柒都珍珠好撚核突 啱啱見到有隻月餅包珍珠

普通熱水黎咋

去澳洲搵佢 搵埋飛機

自抽無難度

傳統月餅好食啲

細個淨係食蓮溶，大個一定會撈埋蛋黃

又玩3p

㗎妹正

我中意奶皇同紅豆

識食點解唔食下肉眼,見你成日食西冷

我到宜家都接受唔到月餅有蛋黃

其實唔難

奶黃同白蓮蓉

都要睇邊間,好多都好難食

你玩開啦

成隻月餅咬

前幾日食咗個榴槤味 都係真榴連好食

因為已經食咗

我老婆水橋舞

點食到

今日冇咩心情同大家吹水
聽日維園見聽晚再吹

最憎假榴槤味

識野

咸蛋黃唔係蛋黃WO

好啦 聽晚見 早唞

仲要唔係冰皮個隻

屌 真係煮飯先

榴槤都好鍾意食

佢係群P

是但啦 接受唔到

可恥

我都係 好正

依家輕呀嘛

臭

維園見

唔識食啦你

伍仁我都唔識食

樓豬條大仆街成日J我老婆

唔識野

明明自己大把女

都唔臭

重未煮

好臭啊cfu

點解呀,精髓黎WO

細路仔唔識野野

夾埋陣味好怪 配其他野都仲得

有怪莫怪

細個會係咁食,大個就一舊起兩舊止

明明見到就會瘋狂咁食

試咗先啦

5仁麻麻地月餅一係食傳統,一係食冰皮當甜品食

冇問題

冰皮宜家都唔好食了

咪係,我上次比左條片樓豬睇,即刻又J我老婆

以前見到有啲咩榴槤班戟都一定買

好怪咩可能個個口味唔同啦

食完返唔到轉頭

217都正

佢啲肉嗰層皮好好食

紅豆配咸蛋黃

冇食好耐傳統個D年年都多到食唔哂,D親戚又唔識送D後生都岩食既冰皮

要啜核

lm買咗幾盒抹茶月餅比人

但係白色果啲怪怪地

217都唔差呀不過都係我老婆正對腳又識挑逗人

我唔食傳統以外個D食都重要睇下咩牌子,上次食左個美心,咬一啖比我掉左

個層野 唉屌好想食榴連

冰皮?

無得頂

買隻食下囉,不過靚既香港買好貴

其實我唔識分點先叫好食

我都想食

普通個啲，仲要流心

前個排日日食 宜家少見有

一齊J下

銀髮娘都唔差 之前隻手整親照跳

冇嫁,分返幾PART姐,皮,蛋黃,蓮蓉,我一咬完美心個隻個皮勁粉已經唔想食,口入面個D都唔想咬蓮蓉就好似都差唔多,係甜度分別多,蛋黃咪睇下夠唔夠油同香

幾時出左D咁既野

蓮蓉太甜，頂唔順

唔知，應該同奶黃咁上下

去D專賣榴槤既地方買囉,買金枕頭或者貓山王食下,之前食過好似半隻800幾蚊

我真係屌你老母 有條友喺tg谷到傾話自己有女乜柒乜柒 又話咩約唔到 你老母個月臭閪啊 想曬名就講白啲啦 之後我屌鳩佢話 “收皮啦 我屌你老母 有女就約啦 毒撚真係好撚柒鳩幸苦啊 成日都要恨有女” 之後佢屌鳩返我又笑鳩我係毒撚 仲要話我係毒撚 明明我喺谷好少嘢講

不過佢個格太剛強,我麻麻都係我老婆好,好少見染紫色頭髮咁夾個人

咁貴，食開惠康個啲

呢啲人咪鬼理

依家個D好似已經冇咁甜

好啱和風

條友仲要成鳩日曬名

佢個啲甜真係

應該見D人咁鍾意抹茶味,又跟手出

呢啲人唔好比反應佢就得

真係唔同D

收到個個真係橙

又細細粒咁好好J

好耐末試過咁嬲

咁都算係甜品黎既,冇得講

不如去轉大馬食

好好攬咁

洗乜理佢,見冇人理佢就會自動收水,佢就係想睇你依D反應,你比反應佢你個下已經輸左,重要比佢串毒撚,輸多次

可能好食呢,你有冇拎個黎食

大把呢啲人 無視就得

問題個谷有人理佢

睇得出呀,咁多錯字

機票住宿D錢咪又係係返到,都要比人賺既

冇錯
唔理佢收下料
遲啲收佢皮仲好喇

日常嚟

見到之前已經比咗人

好想抱起佢又好想拍佢個頭有心巴上身

又係嘅

又唔會太瘦

唉 我訓先 維園見

我都瞓 原來過咗4點

你都冇必要理佢,棧比成班人見到你7,咪由得佢,有女又唔係大哂,冇女亦唔見有咩問題,佢依D咪自我膨漲既人

我地之前講既人

收唔收佢皮後話啦,咁易比人挑起條根好蝕卓

早抖喇

渣GA

冷處理

問佢食哂未,拎返個返黎食下

88

最煩就係成個谷佢係咁send嘢

同埋又唔係講自己
點解要嬲

明解了

肥絲上身？

mute撚咗佢囉

個D要黎嘆,只係想食既咪食住超市先,有錢既時候先去食靚既

偏瘦囉,可能又加上佢細粒但都係咁正

榴槤真係正

維園見見

冇錯

靜音囉

去訓啦,下次唔好咁蝕卓呀有信心串贏佢先好出手

段野好甩甩CUTCUT嘛

Mute咗 但係又想睇 最後退谷又叫我唔好嬲

搵到錢飛過去食

唔嬲都可以退,冇抵觸

退唔代表嬲
嬲唔代表要退
自己決定

比佢自己諗下啦

冇錯
你唔訓？

我都訓啦,班細既都走埋,留力聽日

岩岩講完

早抖喇！！！

食完嘢上嚟個個都瞓晒

我係到

陪你講多句

雷姆巴呢個weekend有冇去邊

飲啦仲講

冇啊
我打機
同女
FF緊

飲埋真係訓

唔似
但係應該冇三十

FF緊

早唞喇

雷姆加密法v1.0

[member]但係你升咗lv仲怪 會變咗好似呢個[咁/member]

[member]成日笑雷姆巴/member]

差唔多,升中三15左右

一講就覺得老

真廢老

冇你咁老

慘

敬你一杯

我都敬

飲真係訓

不過推埋呢個Po先啦

好啦

[member]搞掂埋佢訓覺]